[\textit{À faire au verso de cette feuille}]

\medskip

\textit{Écrire un programme de construction pour la figure suivante.}

\textit{Attention à l'ordre dans lequel se fait la construction.}

\vspace{1cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{6EvalGeometrie15.png}
\end{center}

Placer trois points alignés $K$, $A$,$R$ tels que $A$ \in $[KR]$.

Tracer la perpendiculaire à la droite $(KR)$ passant par $A$. Placer un point $B$ sur cette droite.

Tracer la droite $(KB)$.

Tracer la perpendiculaire à la droite $(KB)$ passant par le point $R$.

Elle coupe $(KB)$ en un point $D$. Placer $D$.